耐唔耐就會見到舊公司出返我個位個Job Ad

唔知係未好難請

冇人覆你，咁我做下好心

證明咁惡頂你都照頂

你去認聘